銅鑼灣睇完波既人，可以去The Stadium Bar & Rest.

雖然拉左半閘，但歡迎波迷睇完波，打完波入去坐

呀⋯屌你老味開錯台，唔該連仔幫我移去體育台

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!